{
  "Email service by Google": "通过谷歌发送邮件服务",
  "Send Email": "发送电子邮件",
  "Request Approval in Email": "在电子邮件中请求批准",
  "Reply to Email": "回复电子邮件",
  "Create Draft Reply": "创建回复草稿",
  "Get Email": "获取电子邮件",
  "Find Email": "查找电子邮件",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Send an email through a Gmail account": "通过Gmail帐户发送电子邮件",
  "Send approval request email and then wait until the email is approved or disapproved": "发送审批请求电子邮件，然后等待审核或不批准",
  "Reply to an existing email.": "回复已存在的电子邮件。",
  "Creates a draft reply to an existing email.": "创建对现有电子邮件的回复草稿。",
  "Get an email via Id.": "通过Id获取电子邮件。",
  "Find emails using advanced search criteria.": "使用高级搜索条件查找电子邮件。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Receiver Email (To)": "收件人电子邮件 (收件人)",
  "CC Email": "抄送电子邮件",
  "BCC Email": "黑名单信箱",
  "Subject": "议 题",
  "Body Type": "正文类型",
  "Body": "正文内容",
  "Reply-To Email": "回复电子邮件",
  "Sender Name": "发件人姓名",
  "Sender Email": "发件人电子邮件",
  "Attachments": "附件",
  "In reply to": "回复到",
  "Create draft": "创建草稿",
  "Message": "留言",
  "Reply Type": "回复类型",
  "Reply Body": "回复内容",
  "Attachment": "附文",
  "Attachment Name": "附件名称",
  "Draft Reply Body": "回复正文草稿",
  "Include Original Message": "包含原始消息",
  "Message ID": "消息ID",
  "Email sender": "邮件发送者",
  "Email recipient": "电子邮件收件人",
  "Email subject": "邮件主题",
  "Email Content": "Email Content",
  "Has Attachment": "有附件",
  "Label": "标签",
  "Category": "类别",
  "After Date": "在日期之后",
  "Before Date": "在日期前",
  "Include Spam & Trash": "包含垃圾邮件和垃圾箱",
  "Max Results": "最大结果",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Follow redirects": "跟随重定向",
  "Body for the email you want to send": "您想要发送的电子邮件正文内容",
  "Email address to set as the \"Reply-To\" header": "设置为“回复”头的电子邮件地址",
  "The address must be listed in your GMail account's settings": "地址必须在您的 GMail 帐户设置中列出。",
  "Reply to this Message-ID": "回复此消息 ID",
  "Create draft without sending the actual email": "在不发送实际电子邮件的情况下创建草稿",
  "The email address of the recipient who will receive the approval request.": "接收批准请求的收件人的电子邮件地址。",
  "The email addresses of the recipients who will receive a carbon copy of the approval request.": "接收者将收到审批申请的碳副本的电子邮件地址。",
  "The email addresses of the recipients who will receive a blind carbon copy of the approval request.": "接收者将收到批准请求的盲碳副本的电子邮件地址。",
  "The subject of the approval request email.": "审批请求电子邮件的主题。",
  "Select a message from the list or enter a message ID manually.": "从列表中选择一条消息，或者手动输入一条消息 ID。",
  "Choose whether to reply to sender only or to all recipients": "选择只回复发件人还是回复所有收件人",
  "Your reply message content": "您的回复信息内容",
  "Optional sender name to display": "可选的发件人名称显示",
  "Optional file to attach to your reply": "附加到您的回复的可选文件",
  "Custom name for the attachment": "附件的自定义名称",
  "Your draft reply message content": "您的回复信息草稿",
  "Include the original message content in the draft reply": "在回复草稿中包含原始消息内容",
  "Optional file to attach to your draft reply": "附加到您的答复草稿的可选文件",
  "The messageId of the mail to read.": "要阅读的邮件的消息ID。",
  "Optional filteration, leave empty to filter based on the email sender": "可选过滤，留空以根据电子邮件发件人进行过滤",
  "Optional filteration, leave empty to filter based on the email recipient": "可选过滤，留空以根据邮件收件人进行过滤",
  "The email subject": "邮件主题",
  "Search for specific text within email body": "在邮件正文中搜索特定文本",
  "Only find emails with attachments": "仅找到附件的电子邮件",
  "Search for emails with specific attachment filename": "搜索具有特定附件文件名的电子邮件",
  "Optional filteration, leave unselected to filter based on the email label": "可选过滤，留下未选中的根据电子邮件标签进行过滤",
  "Optional filteration, leave unselected to filter based on the email category": "可选筛选，留下未选中的根据电子邮件类别过滤",
  "Find emails sent after this date": "查找在此日期之后发送的邮件",
  "Find emails sent before this date": "查找在此日期之前发送的邮件",
  "Include emails from Spam and Trash folders in search results": "在搜索结果中包含垃圾邮件和垃圾邮件文件夹",
  "Maximum number of emails to return (1-500)": "返回邮件的最大数量(1-500)",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc.": "启用 PDF、图像等文件。",
  "plain text": "纯文本",
  "html": ".html",
  "Reply (to sender only)": "回复 (仅发送者)",
  "Reply All (to all recipients)": "全部回复 (所有收件人)",
  "Plain text": "纯文本",
  "HTML": "HTML",
  "Primary": "主要的",
  "Social": "社交活动",
  "Promotions": "促销活动",
  "Updates": "更新",
  "Forums": "讨论区",
  "Reservations": "保留",
  "Purchases": "购买",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "None": "无",
  "JSON": "JSON",
  "Form Data": "表单数据",
  "Raw": "原始文件",
  "New Email": "新邮件",
  "New Labeled Email": "新建标记的电子邮件",
  "New Attachment": "新附件",
  "New Label": "新标签",
  "Triggers when new mail is found in your Gmail inbox": "在 Gmail 收件箱中找到新邮件时触发",
  "Triggers when a label is added to an email": "当标签被添加到电子邮件时触发",
  "Triggers when an email with an attachment arrives.": "当有附件的电子邮件到达时触发。",
  "Triggers when a new label is created.": "创建新标签时触发。",
  "From": "来自",
  "To": "收件人",
  "Subject Contains": "主题包含",
  "File Extension": "文件扩展名",
  "Filter by sender email.": "按发件人电子邮件过滤。",
  "Filter by recipient email.": "按收件人邮件过滤。",
  "Only trigger for emails containing this text in the subject.": "只触发包含主题中此文本的电子邮件。",
  "Filter by Gmail label.": "使用 Gmail 标签过滤。",
  "Filter by Gmail category.": "按 Gmail 类别过滤。",
  "Only trigger for attachments with this file extension (e.g., pdf, jpg, docx).": "仅触发此文件扩展名的附件(例如pdf、jpg、docx)。"
}